有兩個offer,我可唔可以藉收到第二個offer而同原本個offer要求高d人工？

依家有兩份工
兩份都15k
我可唔可以因為咁同其中一間講想要高d價？

求救

一定要啦 同佢講 佢一定驚撚到瀨屎 即刻加比你

WHY NOT
唔加咪做另一份
你點都無蝕底

不過唔洗同佢講搵到第2份
你就咁問人工可唔可以高D就得

我睇過外國網站美國係有呢類case
唔知香港得唔得，我fg唔熟

點解唔講？咁有咩好strong既理由？

都係睇咩職位 咩公司

我成日都係咁
唔加咪做第二間

話另有offer

睇佢問唔問

都係博

一定講
通常呢啲公司求才若渴，原本都諗住請你，你突然話唔做佢一定好驚，你可以叫夠20k大佢，還下價最後大概18k成交
如是者同番第二間公司講你有更好既offer

可以, 直接同HR 講, 收到第二個OFFER, 人工大約幾多, 如果依邊無得加就會ACCEPT , 佢地真係想要你, 自然會加價, 請人都係價高者得, 無咩問題

然後無限loop
連登仔月入十萬

話自己有個好d offer，睇下佢反應，但呢d咁低人工又19 既post，你大佢都冇用，應該唔等人用，HR通常唔9 理你。

識人/中高層既post另計

Hr約inteview 我直接話聽日準備簽約 人地俾左咩offer
係in既就幫我約經理即日見 睇下有無機會

如果係銀行呢？想佢比多1k

然後叫完高啲又再同另一間講可唔可以高啲
大約叫到25k，見好就收喇

巴打們，咪玩啦

美國有呢啲case
唔知以為你問法律問題

另一間公司因為求才若渴，原本都諗住請你，你突然話唔做佢一定好驚，你可以叫夠26k大佢，還下價最後大概22k成交
如是者同番第二間公司講你有更好既offer

認真架喎 我第一份工就係咁20k 之後再跳用翻呢味 已經叫到30k 我就係成功嘅例子 放膽啲去叫

前題係你覺得你自己值唔值。
同埋in個陣你唔講, 叫你番工先坐地起價。屎忽鬼。

變左膠post,屌

上面咪有人認真答左你囉 你是但問一間都唔會蝕

Btw bank咩post呀？

一份大公司，悶但穩定，長期要講電話,極多AL

一份係細，多唔同野做，要面對面見客，有數要跑但無咩壓力，跑到每個月多1-2k,但al極少

點睇？

Call centre 野

直接覆佢唔高啲人工唔考慮咪得 大把選擇

call center? Band 7 fg 15K已經叫高

銀樓資源足，Call centre 一定叫高，人工可以好浮動

利申:經驗

Call center 石頭跌落黎都一堆啦

唔明你意思..ironic？

真心答你當我派膠

FG仔
唔請你對佢都冇損失

通常都可以

如果你仲後生, 一定做份見人嘅工。

call centre 20年內會比chatbot淘汰。

好有道理...

我17fg 到而家仲叫緊
而家叫到38k，仲諗緊返唔返
因為覺得可能叫到高啲添

我而家份工就係咁，見工前已經揸住左個offer，面試既時候都有同個HR講，最後佢出個offer仲高過我填個價

咩電話都要接，什至要落盤
但你講得好岩，極容易比取代

但大方向應該係cut得就cut?

當然可以, 睇下第一份工間公司有幾想請你啦 (同埋你有幾想做)

10年後再問:一個做10年call centre, 口技一流, 一個見客10年嘅打雜,邊個值錢?

入細做一排，學撚識晒d野跳去大

大公司斬件式，入到去乜撚都唔識，將來再跳有難度and隨時比人老點

我識勁多客都係咁，做左1x年都可以廢到西咁

我自己係一畢業是旦揾工
好彩入左間大公司，之後轉左去間小公司，而家入左間最撚大既公司。

但間銀行係好少開opening 個名好好聽係外資銀行到做,一黎就請perm 請得就好少炒

第一間開得幾年，中資野，發展空間大

我屌

銀行睇邊間算啦
恆生 匯豐優先

師兄第一份係大公司做既經驗好差？

中資預左日日比人屌。

我今朝先屌完